講真，真係唔明呢啲女人係咩心態

對住男人一個樣，對住女人又另一個樣。明明男同女發表嘅意見幾乎一樣，但又只會贊成男人講嘅嘢 明明一大班人有男有女，又係只癡住啲男人 日日淨係識flirt仔
咩心態

叫佢flirt我

想媾仔嘅心態囉
趨炎附勢咁

G

真係好醜怪，做女仔做到咁，漁翁撒網

攞去

臭g

正臭雞

你有冇男朋友？有冇異性緣？如以上都冇，未來你會後悔冇學佢

諗起佢姣到出曬面就想嘔

重點係啲蠢男人受哂 比人呃到透一透

又未至於係0異性緣。其實我覺得識男仔係正常，但都唔洗咁掛，日日挨身挨勢

你幾時呃下我呀 屌你老母

呢樣真，次次同啲蠢男人講，就肯定話女人太多心 到時比人呃咪係度叫春

你肯定呢啲女仔同你一齊，到最後會有結果？ 佢只會不停咁flirt其他人

我唔需要有結果

攞去啦

以前我都好討厭呢啲姣婆，但當你大下大下，都未出pool你就明白佢地當年幾咁識諗，同佢地識為自己制造好多機會同選擇。今日做姣婆好過未來做老姑婆。

你都有道理 佢哋就識舖路啦